覺唔覺其他隊笑73勝亞軍好反智

勇士的確係73勝亞軍，的確係3-1被反勝，但我覺得得騎士係有資格笑，其他隊一係無亞軍，一係無73勝，再唔係就笑勇士抱團無骨氣（但事實成隊波核心得一個唔係自己培育）

利申：刺迷，15-16場場Curry都睇

樓主好波

連笑人都要講資格 有得笑唔笑唔通拜山先笑呀